# 学習の結果・参考情報等を蓄積しましょう

Bitbucketはrepository単位にしかwikiをもてないみたいね。。ほんとはProjectに対して作りたかったが。。。

細かいいろいろはwikiに書こう！

* [bitbuckt wiki](https://bitbucket.org/senbero/knowledge_base/wiki/Home)
    * こっちがメイン
* [github wiki](https://github.com/SpaceSolver/MachineLearning/wiki)
    * 昔の名残（停滞中）